---
title: Week 11
date: 2018-04-25
---

Woensdag 25 april
Kaats en opheij
Vandaag heb ik samen met mijn projectgroep een kaats en opheij ingevuld waar we samen gereflecteerd hebben op relatie, organisatie, belangen, ambitie en proces binnen de groep.
Wij concludeerde hieruit dat we samen op 1 lijn zitten.
